Ios更新唔到

係唔係底板壞????

底板壞左 你仲用到部機